屯門區輕鐵服務暫停

【港鐵】輕鐵服務安排更新：在屯門區正進行的公眾活動，由於靠近輕鐵及巴士行駛路綫，有輕鐵車站設施亦遭受到惡意破壞，港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務。
2019-09-21 HKT 17:58

垃圾黨鐵

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

党鉄所有管理層仆街死

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

此訊息發放時間 : 2019-09-21 18:07

屯門區的所有輕鐵及港鐵巴士服務暫停，610綫、614綫、615綫及751綫，均以兆康為終點站。

即係唔駛番屋企